我係咪呢世搭MTR都無得坐?

我平日返學搭MTR一向可以唔坐就唔坐
因為我知我呢啲年紀坐成日比人睥
咁我今日係中環上車個時 架車岩岩到站等開
大把位 我又覺得攰 而且等等完佐就直接返工
所以先揀個普通位坐下 難得坐下玩下手機
點知仆街 岩岩開車就比個c奶叫我讓坐比個老人家
個老人家就話唔洗唔好意思 不過我起身之後佢就直接去坐
然後我見到對面關愛座有2個三十幾歲牛高馬大既男人 但點解叫我 細個好恰啲定女人易講啲？

我係咪呢世都唔洗指意係MTR坐？

直接講我轉頭返工會好攰。

你條廢老睇死你都係返屋企撚雀，唔好阻住後生既推動社會發展

Btw 渣ge

你做廢老個時就有得坐

想坐咪坐，到站起身走人

有冇咁多c奶？
c奶會咁沙卜？

唔洗理c9

成日都扮好人搵人賣單

埋

依家坐地鐵點都會帶個earphone
唔撚會理人
有得坐就坐

有次我瞓咗都畀人拍返醒呀屌

望佢2眼再瞓過

瞓到懵撚咗好自然企咗起身
條廢老仲要唔該都冇聲

一樣 六七十歲個樣西過西炒飯果啲死廢老一定唔會讓
但真係好老個樣又慈慈祥祥果啲就會讓

屌我都試過
喺輕鐵瞓瞓下有個師奶叫我讓比個呀伯
當時未醒晒 傻下傻下就企起身
之後諗諗下先發覺唔對路 仲要佢兩個本身都唔識
好彩個呀伯都幾有禮貌 係咁講唔該同叫我坐番

我試過m痛坐關愛座比個大陸呀嬸用普通話叫我起身
話我坐緊關愛座 應該要讓比個抱住bb嘅女人坐
但人地明明同老公一齊企 抱得攰咪比個老公抱囉 更何況個女人都耍手擰頭話唔洗
我打死唔讓 用廣東話話我m痛 佢就繼續喺到口up up 話依家啲後生真係...
轉個頭到太子 我同嗰對夫婦落左車 個呀嬸自己坐撚左個位

叫得讓坐個啲都係低下階層人士

學下大陸設有女士車廂 香港應該設有廢老車廂

咁慘

我都係第一次咁喳